藍絲：起沙中線個啲地盤工人收美金搞亂香港

佢地係黃屍